香港邊到有特氟龍teflon 膠紙買？

除咗深水埗之外 普通五金舖會唔會有